支持和理非非嘅人入一入嚟

啱啱發咗個夢
夢入面有個老人家想同你地講少少嘢

和平示威係好
而和理非非當然係最理想嘅方法

如果個政府唔係咁厚面皮嘅話

經過今日大家都好清楚
就算今日有百幾萬人上街咁又點？
林鄭未又繼續扮睇唔到

而家唔係冇試過和平示威
而係事實話俾大家知和平示威對香港政府冇用

今日，百幾萬香港人已經陪你哋試過一次

所以唔好再發夢啦
醒啦香港人
唔好再FF啦
要用轉其他方法㗎啦
12號認真黎一次啦

你想繼續和理非非嘅
我唔會反對
始終大家嘅出發點都只係想香港好
但唔該你哋 唔好再話班義士係鬼
佢哋只係用一個比較有效嘅方法
去爭取同一樣嘢

民陣同佢哋割席
唔代表你哋要同佢哋割席

佢哋絕對唔係鬼
只係一班已經睇清楚現實嘅香港人